邊個反Trump就係敵人

勿介入黨爭

白痴先猛咁吹奏個自大狂

做咗聯邦總統就以為自己乜都管得到，如果唔係美國監管制度三權分立，聯邦地方各有制衡，佢咪又係另一隻pooh